【一月新番】政宗君的復仇 第4話

STAFF
原作：竹岡葉月、Tiv
監督：湊未來
シリーズ構成：横手美智子
脚本：横手美智子、下山健人
キャラクターデザイン：澤入祐樹
音楽：加藤達也
アニメーション制作：SILVER LINK.

CAST
真壁政宗：花江夏樹
安達垣 愛姫：大橋彩香
小岩井吉乃：水瀬いのり
双葉妙：田所あずさ
朱里小十郎：早見沙織

公式

直播 逢星期四 21:30-22:00 UTC+8
1.
2.

CAST果到幾時加返我

屌 又唔記得左

冇圖點討論

漫畫愛姬>>>>動畫愛姬

寧子出場了

森森森配唔著底褲

推

可能唔係向愛姬復仇呢

唔係劇透 你諗多左

完全睇唔明男女主諗d咩

兩隻傲嬌

下集寧子
係唔係會有聖光出現

rip

【漫畫討論】政宗君的復仇 39.5

睇完就順便轉台

動畫係冇左愛姬漫畫種神髓
有興趣嘅 真係要睇下漫畫版

點解漫畫封面D畫風全部都皺哂眉 高潮咁款

愛姬怕醜樣係咁樣 漫畫畫得太靚睇唔慣姐